歐美潮興淫蕩婚禮 婚禮就是要淫蕩 露點開鮑挑逗樣樣來

(圖)
婚禮就是要淫蕩，露點開鮑挑逗樣樣來。翻自《太陽報》

中國不時傳出低俗婚鬧，猥褻伴娘的消息時有所聞，但在國外的婚鬧有時也不惶多讓，素有「美國批踢踢」之稱的Reddit，近日就分享一系列來自全球18禁的婚禮照。

據英國《太陽報》報導，照片中有不少新娘與伴娘，大膽在婚禮上穿性感吊帶裝，甚至露點、開鮑，還有新娘當場直接對新郎口交，尺度比AV更破表。這些來自美國、東歐和日本等國的婚禮照，可以看到大家玩得超嗨，脫光光更是高潮，已經無人在意低俗的問題。

台灣網友紛紛表示：「抬腿的美！！」、「我怎麼都沒收到這種的喜貼...」、「華人比較好看。」（施旖婕／綜合外電報導）

得1張圖

交換完介指後

觀眾：屌佢！屌佢！屌佢！

即場口交

圖呢

仲以為張圖會大亂交咁撚樣
屌你老味3條女都係露得一對奶

屌
邊個sub-reddit呀!

終於搵到

lm

Gill gill可作參考

正

風氣敗壞

留名參考

關埋房門就唔敗壞咩

個新郎真係慘

父權撚

屌呢張個title好撚正
Exchanging of gifts
鮑鮑換包包

施旖婕強勢回歸

第二張

我用reddit app 上出 wow such empty係乜原因

又話鬼佬好撚長嘅
咁撚短

婚禮上
明明就係婚禮前後拆禮物

留名再睇

素有「美國批踢踢」之稱的Reddit

笑左

留明

批踢踢係咩

好多小學生

台狗要幾撚無恥先可以話reddit係美國ppt

巴打好波

美國連登

冇account定safe mode?

原來有safe mode
攪掂左

如果香港俾了人情可插新娘助慶
就唔會再有人出post屌人情

我想要第一張右一呀唔該

素有「美國批踢踢」之稱的Reddit

謝巴打

新朗出post屌人情

鬼妹好少完全平胸

原來係ptt

應該係台灣reddit先啱

咁又唔洗屌新娘咁唔比面，話哂人地老婆
比屌伴娘就夠 咁樣就算唔熟比二三千又點話
大家開心姐

it looks fake af

第時同個孫講歷史都有圖 果時我百人斬黎

台灣reddit ptt

原來d女結婚叫晒一枱ex 就係為左咁

咁樣比人放上網 第日比d後輩見到都幾尷尬

好想扑鬼妹/鬼婆

韋拿踢法似我

快點收我人情

睇完標題自自然諗起呀蕉

我想知要當地讀者明reddit 係等同咩地位應該點表達？

即係4chan我要點同香港人表達係美國嘅連登？

r/trashy

素有「美國連詩雅」之稱的taylor swift

More

Auntie, your pussy is awesome!!

Diu
何麥麥流出有片未？

大家會俾幾多禮金

我遮咗點啦喎

碌鳩又唔見你遮

Cls

好正的sub-reddit
囡囡自拍除衫前同除衫後